點溝毒撚好？

佢地係咪真係慣左自己一個？
因為驚自己受傷所以唔敢同人開始？
如果真心鍾意人地 可以點樣打動到佢...

同我試下先 試完話你知

點解會鐘意毒撚

毒都有分級數

岩feel
同埋對比player鍾意毒撚好好多
起碼佢比到安全感你先

陪佢打機

毒撚也會嫖妓

鍾意偶像同玩具模型仲有睇下唔同超人咁

間唔中問下佢野..已經夠收佢皮啦..

有日日傾計...但就由佢主動變左做我好主動
好驚我太主動會搞到人好驚...

絲打靚女定點 靚女主動搵佢 輕鬆溝到

還可以，我個fd都係咁但係現實好想拍拖，你同佢熟D就ok唔需要共同話題，只要比返D空間佢同佢D興趣

不過不失咁啦
會打扮到好girly咁樣

但就我唔搵話題佢就唔會主動講野或者將個話題接落去
佢真係會答完我就算... 就變左無話題 但我就因為鍾意佢 係咁搵野講 好似做到我係厹咁

對你無興趣
完

但傾中佢岩傾既佢會好興奮係咁傾...

咁係因為你傾中佢興趣野呀嘛

係咁即係放棄好啲
但佢又會主動約我咁

你咁會令佢忐忑覺得你係咪鐘意自己，毒撚好天真單純

約你做咩
毒撚都有人追

約佢出黎?

食下飯咁

有呀 但噁家佢對我好似好冷淡咁 變左都唔敢再搵佢...唔知自己點做好

點毒法先？

你肯約佢又肯出既都仲有機既

試下溝我

其實佢未出 但佢主動問我先
但呢家唔知佢點諗 啲對答好冷淡

你地幾歲？ 毒撚應該好撚易溝 講多小小野就當人鐘意你

約散心,去D 無乜人既地方KO佢.

我想講個個應該係我先岩
同人傾多幾傾就鍾意人 就沉晒船咁 差3年

毒撚 絲打三思

係 悶死你拍拖

絲打受咩刺激中意毒撚

點解咁講...

鍾意佢好好仔..

絲打如果係令女 應該唔洗煩點溝毒撚

毒撚比人溝完
但相處落佢話我唔岩佢
都係佢主動先
最後都係佢主動離開

思維跟唔到 溝通唔到

其實你keep住關心佢 陪佢傾計 傾耐左佢對你有意思會溝返你

我以為自己開po

點解我無人溝

一開頭佢主動先既
但唔知係我主動番既時候 佢覺煩定點
又好似對我幾冷淡咁

睇黎我都會係咁

自問真係唔算太差...出街會有人搭訕咁囉

咁應該係靚
算數啦 唔好溝毒撚了

呢家陷入苦戰中
因為驚唔主動又攤左係到佢會無感
但睇黎佢真係對我愈傾愈無感...

搵個普通仔算啦
就算一齊左 你好大機會嫌佢唔識哄你, 唔知你諗乜
成日都覺得自己就算追到女都相處唔到

唔試過又點知 人地都話鍾意佢好好仔
相處下先拉 冇人話男女fd就一定要拍拖

有無唔撚好動漫玩具打機既毒撚

可惜人地應該覺我煩到佢 無再應我了
真係好唔開心

唉唔好溝完人先話嫌人悶啊

唉 呢家人地覺我悶呀

溝我溝我

之前開過類似既post
有位絲打數臭佢既毒撚ex

原來未完

哇癡線寫得咁詳盡既喂

扑野

溝毒撚真係睇定d好啦
毒撚或多或少都有d問題先會係毒撚

好慘
明明唔係個個都係咁...

一係你明示到出曬腸 唔好係到拖 人地以為你收兵就唔理你嫁啦

Ching你地依加關係係點既先？

直接d ok?

真毒唔會受溝

我唔想咁樣覺得佢..因為真係好好仔咁
但佢又真係無女埋身8以上

我絕對唔會收佢做兵 都未試過收兵
我熱情得滯 呢家反而因為太明示而佢冷淡左
唔知係咪驚我鍾意佢

由本來佢好主動 我主動返既時候佢又無啦啦冷淡左
我都唔敢再搵佢

直接啲感覺佢會驚左我

*年

我明明無野做錯但都係無女

佢驚你玩佢呀清

咁我應該點... 我唔敢搵佢...

毒撚係唔會主動約人㗎喎

只有強姦無局溝

或者問，你想唔想同佢繼續發展先？
如果驚自己後悔既話，自己試下主動少少好似好D啵
聽得最多既故事係：一個冷淡佐，另一個都唔敢搵，然後兩個人就錯過佐

有冇米8毒撚比我溝

偽毒嚟

問心 我真係幾想同佢一起
一來佢好好仔 二來我覺得同佢相處幾舒服
我就係熱情得滯 無咩話題都夾硬傾落去
都好驚佢會覺我煩.....

點解咁講

i know that feel
我諗主動既位都要適可而止既
如果感覺對方未係好接受既話，可以試下停一停，唔好太chur，俾對方少少時間消化？
但你又話佢約你出街，不如試下出街睇下感覺點樣先

點為之好仔

Tg

識約女既毒撚已經唔係毒撚

我呢家就係停左唔敢chur
都算幾驚佢知我對佢有意思
因為驚佢會唔知點諗會驚左我咁
呢家唔敢再提佢住 怕佢會覺我chur

孝順又會做好多家務 老老實實咁

好基本炸喎

冇計 like你就會like你 唔like你就理鬼你 同女仔一樣

你係咪正常樣先，如果你below average就真係唔洗諗，男仔睇樣仲睇樣過女仔

老母定老婆

呢家唔敢再傾落去 因為傾到我都覺怪怪地
但就驚驚地佢覺我煩
點用會派帽？
我反而因為佢太好仔 好想同佢行落去
當然呢個係我單方面諗法喇

有男仔會開到口講我係佢女神咁
中上樣咁啦

老母呀⋯⋯

打個85折得唔得

爭2cm

對你有興既話洗撚溝咩 無興趣既未色誘佢囉

岩既
太主動既女仔 反而令人反感⋯⋯

咁你主動追我啦

咁掂啦，多啲同佢傾計，佢就會慢慢依賴你，但千祈唔可以做主動無論你幾中意佢都好，否則佢會澎脹，可以俾多啲暗示，祝你成功

即係有話題先好搵佢傾幾句
無野傾落去就唔好搵咁樣？
點比多啲暗示...我驚佢係依戀型人格

唔好冇野搵野傾，要吊佢引，令佢對你產生依戀，毒撚溝法特別啲，唔可以用正常嘅方法

我仲以為日日搵佢傾下計佢先會有依戀
點知錯晒
咁我呢家會否瀬晒野 因為我無野搵野講佢好冷淡

毒撚好難對三次元生物有感覺(我自己為例

佢哩啲叫靠實力單身
你唔好阻人啦

毒撚相對常人會慢熱啲，我覺得如果你太多呢啲行為可能會嚇親人，我覺得你要忍下手，擺下款，到佢都對你有興趣嘅時候，約下佢出街

切記，要食住佢 加油

好多謝你呀巴打

樓上巴打講得啱 唔好再主動搵佢喇 佢係想同你傾嘅就會搵你 如果唔搵返你你都知咩事啦就唔駛再煩
利申：一樣情況

不過佢係咪幾靚仔?因爲 我曾經俾人話過唔夠型而唔同我一齊

但又約左食飯 佢係台灣做緊野等佢返港
所以餐飯唔知點開口

唔靚仔呀...正常人樣
同我一樣高咁
我165

點解我遇唔到呢啲

係囉 我都遇唔到

不了

同感，毒撚好悶

令你老母

你地幾大？ 如果人在異鄉都覆得冷淡又抆啲 就算日頭有野做 夜晚都應該好得閒至係

其實我點問啲on9問題佢都會應我
雖然佢都會覺我問on9野 但點都答我一句咁
以前會秒回我 但最近都小左...

咪撚害人啦
放個毒撚啦

咁講啦，有啲嘢勉強唔到，我覺得其實會唔會係佢有女朋友，所以先至唔理渣，因為有啲毒撚通常被人hurt完之後會有大改變，一係就唔信任女仔，照你求先所講，佢咁樣其實係有少少怕咗你，你宜家其實最好都係同佢保持返適當距離，睇下大家有冇啲咩共通興趣，就唔好冇嘢搵嘢講，如果唔係，其實你而家做咩都冇用

難聽啲講，你估毒撚只要抛對波、露下底就攻陷得到?咁樣做修復到嘅就只有狗公 或者個樣毒嘅狗公，如果佢係真係一個毒撚，你就起碼要符合返佢嘅一啲來自二次元或者三次元嘅擇偶要求，同埋令佢喺一個舒服嘅氣氛相處，如果佢而家都唔理你嘅話，我覺得其實你不如真係改變下方向，了解下佢有啲咩興趣，再對症下藥，同埋記得唔好chur佢，比啲空間佢，同埋要食住佢，咁就包無死，但一定要熟落咗先可以食住佢，如果唔係佢會討厭你

多謝你回我咁多呀巴打
答左你第一樣先 我好好好肯定佢真係單身緊 仲要係無女埋身個種
我呢家都唔敢搵佢太多一驚佢煩 二驚佢憎
我有對症下藥架 其實我同佢一樣都鍾意睇日本野咁
會搵個啲傾 但就真係好似傾晒咁 即係樣樣都有傾啲但傾唔深入咁
佢之前好主動會同我講佢做緊咩又成
呢家都唔敢chur佢 直情唔敢搵
我之前係因為想日日傾 但呢家就有野先搵佢
但有野先搵都驚佢會冷淡
其實又唔係好冷淡係正常咁你問我一句 我答你一句咁
假如佢之前佢覺我煩左啲 咁呢家唔煩佢有番距離感會唔會觀感好好多

主動keep

就係有主動 但熱情得滯

傾到某啲高潮位唔好咁快覆

如果仲有下次傾到咁開心
我會識做架啦

等佢心急下 你就知有無機

講野有時加啲emoji 睇佢會應咩，😘or🤗。

我只係敢用😟同🥺😛

屌你咩，點會send呢啲，印象分扣晒，人地想應啲曖昧野都唔得。

因為我驚無啦啦咁sd佢會驚左我囉

盡量借啲機會讚下人地啦。

睇情況，總有話題實用到。要實戰先學到

我讚過佢幾可愛
佢無視左

咁應該對你冇feel or 比較怕羞，呢啲人難搞。

佢見面又會主動捉下我手仔
雖然得一兩下
點搞好

你主動增加身體接觸

我果陣係我女朋友無啦啦拖住我，你試下拖佢或者捉住佢行，睇下佢有咩反應，佢唔放手應該90% 成功。

如果捉住佢衫袖邊呢

試下溝我
真毒好仔

直接捉手啦，怕咩，如果佢ok 再培養下感情再拖手。

洗唔洗搵啲契機先捉手

唔洗，我可能咁岩果陣落雨，跟住 ，你行街突然捉佢都ok.

捉下佢手臂 點睇

just do it!

但照你咁講，之前佢都係秒回你，你哋之間發生咗咩事，同埋你有冇諗過如果係同事拍拖其實有啲尷尬

無發生咩事 我感覺上係傾耐左 無左個種一開始既新鮮感
我地係朋友黎架 唔係同事

試下卑啲暗示佢同佢講有套戲你想睇
睇吓佢咩反應

咁如果係咁 不如主動啲約佢，你依加咁樣拖唔會有結果，俾多少少暗示，但謹記要食住佢

明白！多謝晒
我諗住有對話先搵雨佢傾計
唔夾硬了

咁毒撚嘅相對唔係淨係得player嘅

有好多又唔毒又有安全感嘅男仔，所以好好奇呢個毒撚有咩咁吸引你 除左啱feel

真 毒撚唔等於好男人

毒撚屎忽好臭㗎喎
成日有屎唔屙有屁唔放
你條撚插完佢屎眼
我驚你洗幾十次涼都有陣除係度

call g 係無國界㗎清

溝過 反應太慢放棄咗
我溝佢嗰時無反應
過咗排先敢flirt我

一定好靚仔 被女溝

絲打我完全明白你感受 我中意親都係毒撚
真心好難溝 不過你可以借啲意約佢出街先
我之前係話想比聖誕卡佢所以就約左佢出嚟
兩個人單獨出街就知有無feel
上次我平安夜約佢出嚟點知係咁比人frd zone

可能人哋都鍾意妳，只係唔夠膽同妳講

放過我啦

利申 歡迎加我tg

一定係靚仔毒撚先有咁嘅機會

睇下2月14約唔約到佢囉
約到咪ok

主動引誘，中曬毒撚啲ff咪得

on9
性格定樣係毒撚啊

毒撚 到底係乜定義下既毒撚

佢哋係慣咗自己一個
不過你真心佢會feel到嘅
首先你當佢係好朋友咁相處先
比啲空間佢 唔好太上心
佢唔回咪又佢囉 過幾日再搵佢
其後你等佢慢慢習慣你存在
就可以慢慢比啲signal佢

利申：男朋友係自己追返嚟

靚 有身材
不停撩佢講野
利申：溝唔到毒撚

除左啱feel係因為佢啲性格毒得黎 講野又好好笑
會氹到我開心

唔靚仔架...

毒撚講嘢會好笑 點好笑法

我都係咁諗 但我同佢傾到完左個topic呢家攤左係到
呢家都驚佢會厭我煩而放我飛機

我都好想係咁...
其實佢句句都有回我 但就冷淡左啲

性格呀

如果係真毒，樓主應該要有心理準備得米之後嘅拍拖生活會冇咁有趣，甚至乎要你chur翻佢轉頭
當然未必個個都一成不變嘅，睇你地兩個造化了

我明白呀
所以我都會好真心好熱情
但就沉晒船咁 對佢一字一句都好上心
可以點比signal佢？

咁妳收得皮

pm me

點都試下約先啦 自己係到亂諗就會好易錯過咗佢架啦

d毒撚你用手掂下佢都扯哂旗啦

同學定同事關係

條仔好靚仔？

覺得你對毒撚既定義有D問題

決定照自己心意行事先

出邊識嘅朋友黎

正常樣 唔靚仔

點解呀

放棄啦 人地又唔係gay

樓主話自己ok靚女,咁條仔又係毒撚,佢緊係驚你只係玩下,收佢兵啦,毒撚最忌有自信呀嘛~
至少以我真係毒果時嚟諗,我一開始應該都會咁諗,俾多d暗示囉,約下佢囉,同佢交流多d降低佢心防應該ok嘅,毒撚俾人hurt呀嘛~
加油,5好放棄呀!邊個話女追男5得㗎~
1999咁對唔住

5 你_ _ 不過講得幾啱，毒撚真係怕收兵 怕俾人呃 見過鬼就怕黑

不過希望樓豬溝到你意中人

唔好意思囉，慣咗同fd咁打字，方便呀嘛

我唔中意你㗎，唔好再搵我

呢度係連登

而且毒撚好玻璃，好少嘅佢哋都care，只不過未必講出嚟

見到你打5字真係吓親
我真心鍾意佢... 都無做過娘娘
我諗我呢家按自己心意行事
如果溝唔到起碼都叫做有試過呀！
多謝你

樓豬之前無拍拖經驗？feel唔到大家之間既關係咩？

絲打我都係鐘意咗個毒撚 平時除咗睇佢有睇嘅動漫同佢傾下同埋落堂一齊行去車站完全零交流 又唔敢whatsapp佢驚太主動嚇親佢

呢類問題唔使答架喇，無論你答咩都死

你覺得毒係點先，玩吓模型睇下超人又未必係毒喎，有啲人會覺得宅係屋企都叫毒，佢外表裝扮係點先，佢會主動約人我又唔覺得有幾毒喎，最多都係內向怕羞小小

拍過呀
係上一個hurt到我收埋晒自己 唔敢再鍾意人
一對愛情就成個人都唔識再點做

我明呀
主動完佢唔理我 仲唔開心

gay

係啊 有時見佢hea覆我都驚自己太主動嚇到佢唔敢覆 或者驚自己個whatsapp阻住佢睇動漫

佢一hea回 我就諗好多諗佢係咪覺我煩
好憎我咁

鍾意好多毒毒野咁
打扮有小小架仔feel...內向咁可以點搞

個陣都諗緊係咪一定要答 驚答完比人小

敏感同心靈翠玉呢個真
如果你唔係毒撚，你就一定係比好多毒撚追嘅娘娘

佢點hurt法 有咩攞出黎大家傾

轉左點溝仔一定俾人當雞

我都內向真係鍾意先會主動，我條女溝我先，一開始我唔多理佢，佢搵得我多先開始慢慢鍾意佢，如果你覺得係好仔就再試下啦，聽落又唔係毒到單車男咁，打扮唔毒已經差好遠

加油啊樓主 就算佢表現好似冷淡左都唔好放棄 毒撚唔易猜透 亦少同女仔溝通經驗

如果係真毒撚 有女仔埋身傾計應該會鐘意，唔抗拒，因為少呢啲機會，尤其係a0，除非好唔鐘意
唔洗過份接觸佢嘅偏門愛好，如果佢對你有興趣，普通野都應該傾到計

但假設你真係同到毒撚一齊，要諗下將來會唔會開始對主動厭倦，唔想再自己做主動果方帶動段關係，會唔會對佢有特別改變嘅期望

我反而覺得要揾多d佢,但係要啱話題,唔知佢實際邊方面毒好難俾意見你
毒撚5會厭你煩,如果佢A0又唔係姼就更加唔會,你5同佢傾偈佢咪又係一個摺,煲番同煲劇一樣,煲一陣,一過咗d戲玉都會悶啦,又或者搵套你鍾意睇嘅動漫拉佢入坑囉

成撚日就識得樣樣樣
咁想要靚女過韓國啦

我係一個表面言行舉止唔似毒嘅毒撚,一打開手機GG了

厹呀嘛,係咁㗎啦

想知你追佢成個過程用左幾耐？
利申 藍絲 想學野

樓主話打扮到好girl咁
唔通係gay post

之後同毒撚傾落就會覺得原來毒撚冇想像中咁好
但嗰時毒撚就開始沈緊船
到毒撚真係鍾意你嘅時候，你就會對佢冇feel

主動啲慢慢融化佢既𣲙山
佢地口裡說不，其實心入面好冧

收皮啦 毒撚係唔會有人鐘意架

過來人？

陰功

覆msg唔洗咁chur
有時遲左覆好多時係做緊野，瞓左，打緊機，諗緊點覆（我估

我覺得我先係毒撚 但會打扮到自己唔係毒撚咁
見到一多人要同好多陌生人打交道會吓到腳陣

巴打 介唔介意講下係點樣呀？
你女朋友都係主動但你就唔太理佢
跟住就反而到你鍾意返佢？

內向同毒係兩回事，因為毒通常因為外表而冇自信

我就係睇到你呢個留言先有返信心
但我心中其實都好驚唔得 因為條情路太過坎坷
其實好玻璃心...
佢拍過次拖咁啦
即係暫時唔好放棄同佢keep下先
唔好攤？

我覺得反而調轉返
係我沉 但佢對我無野多啲

我好想融化佢呀

一開始佢主動溝我先，嗰陣我冇咩理佢，但傾多左知道佢大概係咩人就慢慢鍾意佢，因為我人比較內向，我好少會主動追女仔，會覺得拍唔拍拖唔太重要，加上女仔太主動我會觀察耐啲再認識吓再諗開唔開始，所以你覺得佢唔夠主動，唔代表佢對你冇感覺，因為人有好多種，有啲男仔唔係女仔一溝就會受，如果你覺得佢值得就再試吓囉

我係打扮到唔係 但都係對住朋友就玩得好開心好多野講 出到去就收皮
成隻芝娃娃咁
佢就好多好多年都無女 但傾耐左發現佢唔太識同女仔講太多野咁

我差d以為自己開po

...

明明中上樣，但溝唔到個毒撚
佢都係好乖好cute

多謝你應我
你女朋友係咪同你講好多佢既事你一開始都係無咩理架？
因為我都成日講我啲野佢一開始都會 但耐左就變左我講好多
我都想係咁樣 佢最近都有stalk我 我唔搵佢既話
我會慢慢試下 溶解佢既冰山

希望大家都成功！

係呀，一開始佢講好多佢嘅嘢，我有理佢不過係禮貌上嗰啲，你再試吓囉，但如果真係唔得，就要走了，唔好浪費太多時間，因為我覺得女仔主動溝男仔，佢一直都唔太理你嘅話，可能佢真係對你冇興趣

睇你佢做朋友定試多步
就算一齊到都有好多野磨合 不過毒撚隨和易相處 佢拍過拖應該多啲自己想法
真係想去馬嘅 熟左除左約食飯可以試約睇戲果啲 應該會搵到答案 攤你唔會知結果 唔洗介意你嘅主動

我都做過小毒毒 睇呢個帖原來仲有女仔識欣賞毒毒

我打算真係諗到岩傾既話題先搵 因為我咩都夾硬傾驚佢會反感

多謝你呀
我會再努力主動啲 但唔會太太主動 因為怕佢反感
我朋友都有咁講 話出山2次街會知好多野

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚
又唔敢亂flirt佢
驚佢覺得我flirty

日日都有幾句msg
但永遠都係垃圾對話
拖咗半年啦
我唔get啊

好 我下次試下

其實一開始識
佢有attempt過單獨約我
但講下講下又冇咗件事

然後就越來越唔曖昧
我invite佢 都約唔成

毒撚意見
其實可能係佢覺得自己未ready / 襯你唔起

其實 符家浚 首 自動棄權 其實可能有唔多唔少都講到

「你有找幸福的自由
我未夠他得天獨厚
我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有」

雖然宜家你可能冇「他」，但佢可能覺得 你 未來可以遇到一個正正常常 又好仔過佢既男仔，佢就會自己放手，唔想拖累你。

至少我宜個毒撚，真係自己放手先 退出左，我都覺得好對唔住個女仔

自私

點解溝毒撚 有咩吸引？

毒撚最忌有自信

人哋標籤你都算，點解要自己標籤自己，就算真係毒撚又點，好差咩，有女仔鍾意證明有嘢值得人欣賞，如果覺得自己唔夠咪努力自己，點解要放棄

作為一個真毒
就算俾我得到一個幾好嘅女仔
我都會唔知點樣去維繫呢段關係
知道自己份人又摺又唔識flirt
唔通要個女仔陪我頹咩

利申a0

勁sweet呀絲打
我都想咁樣 呢家要做既就係等話題先搵下佢
同埋等佢番黎約我

岩呀！
平時大家都對我評價唔錯 但一埋去溝就瀨野
多謝你既鼓勵！
完全係拯救緊好down既我
你都要加油！

我好明白 由一開頭好多野傾變到好多垃圾對話
講垃圾講到對方都唔知點應我落去
好想自己唔好咁垃圾...

問題係我卡左係我講垃圾野
佢都冷淡應 但我啲野又真係好唔知點應
例如我會問人 你病左咁點算 人地答我 睇醫生食藥

唉 我都好驚會變到咁
所以呢家唔會好似之前咁主動

果時唔識諗，覺得點努力都畀唔到啲咩佢，覺得會連累佢。果陣就會諗就算開始左，最後好大機會都係會散，就會開始諗不如早日放手或寧願唔開始。長痛不如短痛，佢值得有更好既人做佢真命天子... 等等

我都知宜家講咩都冇用，發生左就係發生左

所以呢家用距離感去吸引下佢

多謝你呀
個人覺得佢又未自卑到咁
佢係太多年太慣左自己一個
佢真係好好仔 唔想錯過佢

岩我掛
因為我係睇落好yo但心中極毒同諗好多既人
比起player口花花
毒撚踏實同好仔（我個個）吸引好多
同埋佢講野好氹到我笑

巴打要撐住呀

女性好多時候都以情感行先，追求緊到熱戀期都冇咩嘢嘅
但係隨著時間過去，大家都會逐漸放低面具（冇錯，每個人都會有面具，唔係罪過），好多之前冇諗過或者刻意唔去諗嘅問題會開始浮現，例如性格、行為等等，又或者開始覺得厭倦etc，唔少人到呢個位頂唔順而分手

隨心而為之，善也

我諗絲你真係幾在乎呢個人，所以先俾佐好多心機時間諗點樣同佢傾計
我會覺得，有時留番少少空間俾對方，可能反而會比較好，一黎對方可以消化下你俾既msg，二黎你自己都有時間抖下氣（做chur人果個其實都幾大壓力幾辛苦
.
btw有時適當保留下，好似可以增加神秘感

係愈講先愈發現自己幾care佢
就係care先諗好多同佢傾 但就反而變左無野傾都搵野傾
所以呢家就抖緊 比自己諗清楚自己既心意都好
即係你意見係我有野傾先搵佢傾？
我都唔想太主動 但我唔主動 毒L都會內向

屌你老母死港女
想引鳩我地

偏偏就鍾意上佢既踏實同就係鍾意佢悶悶地咁
呢家睇落似調返轉頭
真係變左好似care佢咁

人可能會變嘅
每個人有唔同相處方式

個人意見係有野傾再搵佢，好過你夾硬搵野拖時間，佢冷淡 你又唔enjoy

不過其實care佢、做主動、俾好多心機出黎搵野傾，都冇錯架
只係想同你講，你都要顧及番自己感受，對自己好D，搵個令自己都舒服既方式去同佢相處，如果唔係 你自己係個過程都辛苦、唔開心

絲打你講左樣我無諗過既野
我次次一投入段感情 無論係拍拖定鍾意人都係會咁樣
太過諗對方 而忘記自己 唔會諗自己都會有唔開心
好多謝你提我真係
我呢家會有野傾先搵佢講 唔想再為搵而搵 大家都好尷尬
我會再摸索下 好多謝你

孤僻同毒撚係兩回事wor
唔好俾假希望毒撚

我驚番係佢比假希望我多啲
明明佢主動先

個post好多偽毒

偽毒俾人感覺都係毒,都係追唔到女

haha 我既意見對你有用就好了
我成日覺得，一個人要愛人／被人愛之前，其實係應該愛佐自己先 自己都唔夠愛自己，又點樣說服/打動到人去愛你
.
.
.
Any肥，如果有咩諗唔通，唔介意既都可以tg傾下，盡答